Acestream睇波 點樣限制upload

最近用acestream睇波睇十幾分鐘之後就會上唔係太到網, 發現Acestreeam果download 正常5-7mbs, 但upload 成40-50mb/s, 從而令到router run得太勁過熱hang機

揾左好耐都揾唔到方法去限制佢個upload, 有冇巴打知道?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

推
有冇高手巴打知